{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6591&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션그랜드호텔"
    },
    "text": "地上7階に位置する観光ホテルは、計74客室で構成されています。 このホテルの中には洋食屋、カフェ、宴会場、ビジネスセンターが揃っています。 ホテルの前には美しい咸徳海水浴場があり、またソウ峰のオルムからは素敵な日没と日の出が鑑賞できます。 周辺には咸徳海水浴場前のトルハルバン公園と金寧海水浴場があります。 チェックインは午前5:00から可能で、チェックアウトは午後5:00まで行われます。 当ホテルの全客室には無料Wi-Fiが提供されており、喫煙は厳禁になっている禁煙室です。 ホテルの中にはハーバーカフェや海女キンパプがあり、その他にもエビジョナサンという和風手作り料理や海老専門店があります。 また、大型宴会やイベントのための大宴会場は8階にございます。 客室内では料理および調理は不可能であり、朝食はホテルのソトゥク以下の階で7:00から9:00まで提供されており、価格は7,000ウォンです。 未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できず、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ホテルの事情により上記の情報は変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には客室の割り当てやベッドタイプは保障されず、客室料金は税金とサービス料込みの価格です。 このような条件でホテルをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは地上7階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルには計74客室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルには洋食屋、カフェ、宴会場、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの前には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの前には美しい咸徳海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には咸徳海水浴場前のトルハルバン公園と金寧海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前5:00から可能で、チェックアウトは午後5:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では料理や調理はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルのソトゥク以下の階で7:00から9:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 334
    }
}